不滿學生會通過登蘋果頭版廣告 兩名學生會評議會成員辭任並獲接納

香港大學學生會，昨日（16 日）在《蘋果日報》頭版刊登題為「致香港人：願我們以生命回報自由」的聲明書，據港大學苑報道，兩名學生會評議會成員，文化聯會會長朱卓楠及評議會文化聯會代表二陳穎亨，因不滿評議會通過撥款在《蘋果》登廣告，辭任評議會並獲接納。

okieeeeeeeeeeeeeeeee

一國安法就淆底

評議會都有藍屎

走得好

好明顯係獨派嚟
有不滿應該要留任至2046繼續反對